Everyday I let go

Just a little bit more